冇 得 出 解 放 軍， 你 就 用 牛 屎 佬？

等 天 收

Btw 13:50 中聯辦開緊記者會

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

光復香港
時代革命